{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045485",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 포스타"
    },
    "text": "富川宿は63室の客室を保有しており、金浦国際空港が最寄りの地下鉄駅です。客室は様々な理由でおすすめです。すべての客室にはガラス窓があり、息苦しさを解消してくれるフェリーズベッドと自動換気システムがあります。また、10.5坪以上のゆったりとした客室サイズとAmericanStandardバスルーム製品を使用して高級感を増します。客室には浴槽、ウォッシュレット、空気清浄機、東芝エアコンなどが設置されており、地下駐車場は無人システムで運営されています。客室は禁煙で、指定された屋外喫煙エリアでのみ喫煙が可能です。調理は不可能であり、ペットと一緒に入室することはできません。また、PC-TVに接続した後、ネットフリックス、ディズニー、ティービング、ワッチャ、ユーチューブを視聴することができ、非対面決済システムと無料朝食サービスも提供されます。客室ごとに追加人数は決済で可能で、ゲームPCも使用できます。宿泊レビューによると、施設の清潔さと利便性により、とても満足のいく経験ができるそうです。ただ、位置が良くなくて車がないと不便かもしれないし、Wi-Fiや掃除の状態に不便があるかもしれないという意見もあります。全般的にはコスパと満足度の高い富川最高の宿の一つとして非常におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "富川宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "富川宿は63室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはガラス窓、フェリーズベッド、自動換気システム、浴槽、ウォッシュレット、空気清浄機、東芝エアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。ただし、指定された屋外喫煙エリアでのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、提供されているテキストにはWi-Fiの情報は含まれていません。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "地下駐車場は無人システムで運営されています。"
        },
        {
            "question": "富川宿の客室は料理ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに追加人数が可能です。"
        },
        {
            "question": "富川宿の立地は良いですか？",
            "answer": "宿泊レビューによると、立地が良くなくて車がないと不便かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 340
    }
}